\section{Machine à états fini régulant le convertisseur A/N (M1)}

\subsection{Description du fonctionnement du décodeur (M1)}

Le convertisseur analogique à numérique converti un signal i2s (série) en parallèle, sur 24 bits pour chaque canal.

\subsection{Diagramme d’étatsde la MEF de M1}
On peux observer la MEF à la (figure \ref{fig:fsm-M1}).

\begin{figure}[H]
  \centering
  \begin{tikzpicture}
    \tikzstyle{every node}=[font=\tiny]
    \node (q0) [state]
    {
      \begin{tabular}{l}
        \bf{init}\\
        \verb{o_bit_enable    = 0{\\
        \verb{o_load_left     = 0{\\
        \verb{o_load_right    = 0{\\
        \verb{o_str_dat       = 0{\\
        \verb{o_cpt_bit_reset = 1{\\
      \end{tabular}
    };
    \node (q1) [state, right = of q0, xshift=1cm]
    {
      \begin{tabular}{l}
        \bf{lect}\\
        \verb{o_bit_enable    = 1{\\
        \verb{o_load_left     = 0{\\
        \verb{o_load_right    = 0{\\
        \verb{o_str_dat       = 0{\\
        \verb{o_cpt_bit_reset = 0{\\
      \end{tabular}
    };
    \node (q2) [state, right = of q1, xshift=1cm]
    {
      \begin{tabular}{l}
        \bf{g stable}\\
        \verb{o_bit_enable    = 0{\\
        \verb{o_load_left     = 1{\\
        \verb{o_load_right    = 0{\\
        \verb{o_str_dat       = 0{\\
        \verb{o_cpt_bit_reset = 0{\\
      \end{tabular}
    };
    \node (q3) [state, below = of q2]
    {
      \begin{tabular}{l}
        \bf{idle}\\
        \verb{o_bit_enable    = 0{\\
        \verb{o_load_left     = 0{\\
        \verb{o_load_right    = 0{\\
        \verb{o_str_dat       = 0{\\
        \verb{o_cpt_bit_reset = 1{\\
      \end{tabular}
    };
    \node (q4) [state, below = of q1]
    {
      \begin{tabular}{l}
        \bf{d stable}\\
        \verb{_bit_enable    = 0{\\
        \verb{_load_left     = 0{\\
        \verb{_load_right    = 1{\\
        \verb{_str_dat       = 1{\\
        \verb{_cpt_bit_reset = 0{\\
      \end{tabular}
    };

    \path [-stealth]
        (q0) edge             node[above] {$i\_lrc'$} (q1)
             edge[loop above] node        {$i\_lrc$} ()
        (q1) edge             node[above] {\begin{tabular}{l}
                                              $i\_cpt\_bits = 23$\\
                                              $i\_lrc'$\\
                                           \end{tabular}
                                          } (q2)
             edge             node[right] {\begin{tabular}{l}
                                              $i\_cpt\_bits = 23$\\
                                              $i\_lrc$\\
                                           \end{tabular}
                                          } (q4)
             edge[loop above] node        {$i\_cpt\_bits < 23$} ()
        (q2) edge             node[right] {} (q3)
        (q3) edge             node[above] {$i\_lrc$} (q1)
             edge[loop below] node        {$i\_lrc'$} ()
        (q4) edge             node[right] {} (q0);
    \end{tikzpicture}
  \caption{Diagramme d’états de la MEF de M1}
  \label{fig:fsm-M1}
\end{figure}

\subsection{Validation de M1}

Le banc de test présenté à la (figure \ref{fig:chrono-M1}) correspond aux spécifications puisque les signaux de sortie arrivent au bon moment par rapport aux signaux d'entrée.

\begin{figure}[H]
  \centering
  \includegraphics[width=1\linewidth]{img/chrono-M1}
  \caption{Chronogrammes de M!}
  \label{fig:chrono-M1}
\end{figure}

\section{Module du calcul de la puissance (M6)}

\subsection{Schéma-bloc du système (M6)}

\begin{figure}[H]
  \centering
  \includegraphics[width=1\linewidth]{img/bloc-M6}
  \caption{Chronogrammes de M6}
  \label{fig:bloc-M6}
\end{figure}
